一人一個溝女方法！

聖誕倒數就黎到 想食識個女朋友
各位巴打絲打俾D意見嚟
點樣可以溝死女
或者點樣可以吸引到女仔

有車有樓有高潮

我有100萬現金，港島私樓，出入波子

不要暗戀

一百萬現金好撚少咋 .... 唔好咁天真啦

錢就小左啲
港島邊到先
波子不了

hi 女學霸

冷靜d

PTGF

上連登開post